［唔好打飛機住］蘋果直播警察截查來往金鐘交通工具

推

推。大家唔好掉以輕心，記得轉幾次車先返屋企！

逐個搜身
屌佢老母

Push

又冇number